<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Essteling</string>
    <string name="card_finder_text">" In het hele park zijn kaarten verborgen in stations. Vind deze kaarten door goed op geluiden en lichten te letten. Als je een kaartstation hebt gevonden, verschijnt er een display met het aantal resterende kaarten en een display met een code. Voer de code in die u op het onderstaande scherm ziet en u krijgt uw kaart!"</string>
    <string name="card_number_text">Vul kaart code in!</string>
    <string name="catalogue_button">Catalogus</string>
    <string name="cardfinder_button">Kaartvinder</string>
    <string name="battle_button">Gevecht</string>
    <string name="receive_kaart">Verzamel kaart!</string>
    <string name="table_input">Vul tafelnummer in</string>
    <string name="connect">Verbind</string>
    <string name="team_select">Zit je in team Blauw of Rood?</string>
    <string name="opponent_ready">Je tegenstander is er klaar voor en aan het wachten</string>
    <string name="begin">Start!</string>
    <string name="card_front">Voorkant</string>
    <string name="card_back">Achterkant</string>
    <string name="title_home">Thuis</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_won_activity">Jij wint!</string>
    <string name="textview_won_activity">" Je hebt 5 rondes meer gewonnen dan je tegenstander. Als beloning kun je een kaart krijgen!"</string>
    <string name="buttontext_won_activity">Kaart verzamelen</string>
    <string name="options">Opties</string>
    <string name="no_id_toast">Vul alstublieft tafelnummer in!</string>
    <string name="battle_request_sent_toast">Gevechts verzoek verstuurd</string>
    <string name="no_color_toast">Kies een kleur!</string>
    <string name="battle_already_playing_toast">Deze tafel is al aan het spelen!</string>
    <string name="battle_device_id_wrong_toast">Verkeerde id</string>
    <string name="battle_team_taken">Team is al gekozen!</string>
    <string name="purpose_expl">" Het doel van deze app is om mensen te vermaken op weg naar een andere attractie. Met deze app kun je verschillende soorten kaarten verzamelen, elk met een leuk interessant feitje op de achterkant."</string>
    <string name="purpose">Doel</string>
    <string name="how_to_collect_card">Hoe verzamel je kaarten</string>
    <string name="how_to_collect_card_expl">" U kunt kaarten verzamelen door een code in te wisselen die u bij een verzamelstation kunt vinden. Deze stations liggen rondom de Essteling. U kunt de code invoeren en daarna, als u op inwisselen klikt, zou u een kaartpop-up op uw scherm moeten zien. Je kunt ook een kaart krijgen door tegen iemand te winnen op een gevechtsstation."</string>
    <string name="how_to_battle">Hoe kan ik spelen</string>
    <string name="how_to_battle_expl">" Wanneer je een gevechtsstation tegenkomt en je wilt vechten, kun je het nummer van het gevechtsstation invullen door op een kleur te klikken en daarna op de verbindingsknop te klikken. Wanneer iemand anders ook verbinding maakt met dit station, kun je met hem / haar vechten. Het gevecht werkt door op een knop op het gevechtsstation te klikken, deze knop komt overeen met een kaart in je app. Het gevecht is als een rots-papierschaar, elke kaart heeft een type SWORD-beats BOW, BOW-beats SHIELD en SHIELD-beats SWORD."</string>
    <string name="card_no_code">Vul alstublieft een kaartnummer in!</string>
    <string name="card_request_sent">Kaart verzoek gestuurd!</string>
    <string name="card_request_failed">Kaart verzoek mislukt!</string>
    <string name="cardFrontButton">Voor</string>
    <string name="cardBackButton">Achter</string>
    <string name="resetButton">Reset</string>
    <string name="your_card_collection">Jouw kaart collectie</string>
    <string name="new_card_received">Je hebt een nieuwe kaart</string>
    <string name="card_already_got">Je hebt deze kaart al</string>
</resources>